有冇人已經出左門口返工？

respect
新界撚凍到結冰

有工返算係咁

喺架車結緊冰覆你 做乜

上水凍撚到鳩都縮埋

咁早 我仲諗緊射唔射波

遲到啦仆街

已經搭緊車係高速公路巴士個坐位都好凍

準備返工，好凍

巴士根本唔暖

4點幾出左啦

啱啱開始行 行得快好熱

的士

元朗國 2.6度 ?

新界撚